哭泣聲絕無意義 它不會扭轉收息的心意

匯控是失去股價一手屍

彷彿聽別人故事

今天我竟可低吸多一次

又再讓這刺痛一再開始

到底收幾多分息打乞嚏

舊事藏夢裏也不再有意思

誰要你再說返家鄉的句子

到底收幾多分息打乞嚏

除淨完欠缺了派息都可以

而這晚卻說我跟你不可再試

All～～～ in 完從來不易

這個你我早己知 但到這夜方派貨

入匯控何幼稚 若是要掉轉買多一次

放棄原來更易 就算以後沽爆你

仍笑說 不介意

就黎變香港電訊
百幾蚊買黎退休個班

它不會扭轉派息的心意會唔會好啲

個主角係股民啊

股民咪岩咯 扭轉唔到匯豐派息嘅心意

LM